# Worms

Un pequeño programa en C++ que muestra una pantalla que contiene n cantidad de gusanos con diferentes movimientos verticales, horizontales, serpenteante y circular.

Este proyecto ha sido desarrollado utilizando un sistema operativo basasdo en linux.
